覺不覺講野加D英文果D人好扮野

好似BRIAN CHA咁

係呀，好似白賴仁茶咁

Ok?

唔鍾意吖？quit囉！

香港人係咁
同一句說話
你轉幾隻字做英文啲人會覺得有道理啲

呢樣真，d人唔鍾意自己母語，因為母語都係攞黎嗌交，聽到外語因為冇咁敏感，自然順耳d

sorry囉